打麻雀=聚賭？

利申 讀緊科大二年級
啱啱開sem 新嘅棋soc莊第一次搞個日本麻雀嘅網麻聚會
日本麻雀比較重視防守和門前 在眾多麻雀玩法中比較有系統和競技性
基本上大專生玩得日本麻雀都係唔會賭錢 何況係網上麻雀
結果被學生會因為涉及賭博禁止舉行 超級失望 只可以番宿社到自閉...
中大之前開麻雀soc都係過五關斬六將 近期仲傳被人暗中搗亂
各位巴絲打點睇？

啤牌都俾學校覺得係賭博，何况打麻雀
睇黎要玩番UNO同層層疊先唔會被捉

玩潛烏龜啦你

我間中學係連任何有紙牌嘅遊戲都唔得 大富翁呀都唔得

唔涉及錢就得